[推到完場] 9:30 未來戰士 : 創世智能

emilia clarke

龍媽

Fan made quality

you won't be needing any clothes

龍母

old but not obsolete

其實仲會唔會出 之前又話PLAN好左3集

其實呢集幾好睇
呢集可以話係以前未來戰士炒埋一碟

不過聽講又 reboot

冇計,依集唔收得

batman 果套夠話 plan 3集
結果

其實 2018 幾好睇

轉左style變科幻戰爭片 班舊fans唔受落

當未來戰士合集 新電影
成個觀感就 fit 晒

我係接受唔到 T 5000

仲有早到既 T伯伯 呢個謎未解

周星星黎啦

依套野我覺得選角問題多過故事
故事唔錯
選角真係 john con又唔掂
kyle resse又唔掂
係得龍女好少少

套t2 :3d版 香港冇上

2015年 3大導演經典回歸

未來戰士
侏羅紀公園
星球大戰

係得呢套黎緊冇續集

個樣太嫩口

John 唔夠型
Kyle 直情路人樣

準備出新喇

法官大人

agger d選角真係。。
我都鍾意2018 多d

有個奸細呀

2018 terminator版權去返
james度 唔知會拍d咩出黎呢

2018選角型好多

完全唔覺

新個套Tim miller拍 james好似監制

心目中頭2集已完，之後果d算把la

第3集個john Connor同kate真係好樣衰

個鬼佬好大隻

好想睇佢地交配

畫面好曚咁既

條女對波

條女對波應該好soft

個男主角個樣真係唔討好……

入時光機要全裸

條女叫咩名？

Emilia Clarke

風暴降生丹尼莉絲、不焚者、彌林女王、安達爾人，羅伊那人和先民的女王、七國君王、疆域守護者、多斯拉克大草原的卡麗熙、打碎鐐銬者、 龍之母丹妮莉絲·塔格利亞

好正

條仔好正

兩個對 都好大

條女又幾撚白滑有彈性咁

當年做龍媽俾水行俠拍好正

即係？

條女拍呢套個look仲正過套遇見你之前

Die hard第六集，自殺特攻同呢一套，三套評價勁差嘅戲佢都有份，夠晒經典

個樣成個朱克伯格咁

第3集本身揾返
第2集果個靚仔青年 John 拍

點知佢大個又吸毒又肥
佢話想比觀眾有個美好回憶拒拍

但都唔好揾哈比人

講超唔怪得咁熟口面

睇落都唔差呀

我就係睇完呢套，覺得龍老母好正，之後google到game of throne先睇GOT

john con就成個昆頓塔倫天奴咁

呢套素顏樣正好多

號角日報老編

好樣衰呀john

我覺得呢套野太復雜，
啲時間線要花時間先清楚哂，
一般人入戲院睇咁短時間唔會明

我都係隔左段時間睇人解釋先知呢套野其實佈局精密

喱套堅唔好睇，d打鬥唔好睇，場景同動作設計都好懶

阿諾件軍褸幾型

同第一二集差幾條街，第二集skynet 黑鬼原來係inspired by 阿諾隻手，喱d就真係精密

嗰陣啲人一心諗住入去睇打鬥
根本唔會預入去睇咁多時間論
所以票房仆直

係fans一定明
全部舊橋炒埋一碟

白幽靈做 T-1000
又幾有當年既冷酷味道
係得呢個選角 ok

其實第2集個位最岩完
好似鳴人打完佩恩咁

對我黎講好straightforward

john個句時空流放 呢個時空殺左自己父母 都唔會影響往後自己

想証明無蝴蝶效應

Straightforward 同佈局精唔精密冇衝突 同樣地扭橋都唔代表佈局精密，個人意見

同T1 T2某程度上有命定論同時空悖論既哲學元素係度，T3都還好，T5 就變左商業扭橋片，個人好唔鍾意

T 3 無左經典音樂版權 大場面追逐變得好寡

呢集的確係太亂，跟本唔可以一路睇一路佢邊條時間線打邊條時間線；第二集原本都諗住完，係人氣太大先剪左段結局

點解冇人記得marcus wright 咁

阿諾乜都知

gensis 諷刺緊google 定apple

???

你班友踩生曬 我有Arnold Schwarzenegger睇就乜都夠

冇Arnold根本就唔係未來戰士

咩係命定論 ?

其實 T1 同 T2 個邏輯好似有矛盾

T1 = 要發生必然會發生
T2 = 未來係可以改變

通常時空片得一個邏輯
但呢套作品2個有晒

唔係原本諗住用呢個結局作結咩？

sam worthington

睇到好亂

john connor好醜

即刻搵返水行俠當龍女係狗咁屌段片嚟J先

片就好心自己搵google啦，幾個關鍵字都懶打

有冇人可以講解下成條時間線？

《未來戰士6》定於2019年7月26日上映，《未來戰士》之父占士金馬倫受訪時表示，新作將會承接第一、二集嘅劇情，而後來嘅三部作品只當係「平衡時空」。
占士金馬倫笑稱，主角阿諾舒華辛力加同飾演「Sarah Connor」嘅Linda Hamilton都「好易話為」，大家都有心想延續呢個系列。佢表示《未來戰士6》會學《星球大戰：原力覺醒》一樣引入多名新角色，並透露團隊正搵緊一名約18歲嘅女演員接棒做主角，將來故事亦會加入其他新角環繞新主角而發展。

父愛電影

占爺肯出山

趕時間仲同佢傾計

原來女主角有拍過三級

ok woo

T3 係要發生必然會發生，T1 本身 Kyle 番到黎先會有john 出現，而john 係未來send Kyle 過黎已經有命運既線將佢地連埋一齊，而如果T2 入面Skynet 係由Skynet 本身所啟發，個思維已經好高深，並非單至係悖論，本身Skynet 出現已經係一個命運 第二集最後結局好似真係改變左未來，不過其實我覺得導演有留白，冇人知佢地有冇成功，直至，T3 先將個問題再講白，雖然T3 並非佳作

我會話T1 T2既時空概念其實本質上係綫性，直至T5 先一鋪清袋變左玩平行時空，要留意T1 同T2本身係完全冇關於未來點改變既畫面，反而係一直講緊，John 未來係會做反抗軍領袖，而未來既阿John 本身係知佢細個確實係殺過T-1000 所以平行時空其實係T2係唔成立

我記得有片花架

仲以為老豆唔洗死，原來都係一樣

覺得t5 最好 得佢係完到故事
其他消滅天網 續集都沒出過

冇死,仲upgrade左

睇後d

屌

GOT

我鍾意marcus wright，最人性
又有少少抑鬱

咁到底係邊個派阿諾黎

又靚仔

d人成日都踩呢套野，擺明呢套野就係比我呢d死老坑j阿諾劣鳩架啦

成套野都係補償之前幾集d遺憾
智取t800/t100，結尾t伯伯唔係消滅，重要upgrade

結尾有彩蛋
講個system未爛晒

咁呢家呢個時空咪變左有兩個Kyle

Google is skynet!

仲未炸爆

但點解會咁

一大一細

係 好似龍珠咁

學佢講，劣完鳩就算架喇

成個reboot因為票房唔好skip咗
所以永遠唔知邊個send佢過黎
有d人話其實係佢殺咗sarah老豆老母

咁啱跌咗落液態金屬池

但斷左半邊身 其實我唔係幾明佢地係點整出黎

跌左落個池到但因為佢本身有塊cpu所以可以重造自己個身體？

係
之前佢哋三個行過個池嗰陣有講到啲金屬編程就可以固定型態

塊cpu都幾勁

姐下集會係點

龍母呢套個look真心正好多
搵下d j圖先

應該冇下集

屌，我覺得terminator 比好多英雄片，變形金剛呢啲好睇好多囉
唔好冇la

講到T3
好耐之前睇過有影評罵佢係"喺垃圾筒摷返T2廢稿再將隻Terminator換成女人重拍"
T3同T2舖排感覺差唔多
John Connor變咗廢青
T-X只係T-1000加重火力
Sarah Connor病死(之前小說版寫Sarah係judgement day之後戰死)

加埋之前有巴打link T2電影版冇用到嘅結局
我覺得當初定案係T2改變到未來
只係T3格硬兜返話改唔到, 借機開返個系列

T-X廢過T-1000好多

點解條友俾人又撞又掟, 仲喺無人機度撻落水(片石仔咁片)
都冇諗過自己可能唔係人

tx好似係勁woo

堅廢
當初設計班人係咪諗住T-1000液態金屬嚇死人, 再加枝嚇死人嘅電漿炮就等於雙倍嚇死人

數值勁囉
電漿炮+攻
新骨架硬淨

但係你睇T2同T3
T2一拳打落去散咗可以重組
T3有骨架反而可以捉住嚟打
好似T3結尾咁, 如果係T-1000嘅話T-850根本捉唔住

當初Terminator仲有出電視劇
但係唔知係編得唔好睇定咩原因斷尾

我都唔明點解Terminator咁唔收得

唔係阿諾做主角

Terminator同阿諾根本不可分離
好似魔盜王johnny碟，職業特攻隊靚佬湯咁

成也阿諾敗也阿諾
雖然我覺得好似電視劇咁寫其他Terminator都唔錯

有幾可有電影好似Star War咁發到個超級大嘅世界觀，唔同角色做主角都大把人想望

T3呢粒老鼠屎唔係占士金馬倫拍
T4都唔係
但T5佢有讚過劇本幾好

如果T2之後Terminator系列仲係占士金馬倫話事
應該唔會有T3 ~ T5同電視劇

t4個風格同之前差好遠，雖然t3都係，但t4講既野明顯係完全兩回事，雖然都係同一條time line
係t1同t2似姐，不過咁美式既風格，宜家都唔會再咁拍la

T4與其重複T1 - T3俾人追殺嘅套路
不如拍未來反抗軍點樣對抗Skynet

結果唔收得

想問下 邊一集係男女主角入左防空洞到